其實勇武會唔會搵幾個人 睇實咁多間新聞台直播？

好似依家咁 警犬走返曬去村口
但勇武好似等緊警犬咁